有冇巴打有隊接受約戰呀？

星期六4/3 book左下午天水圍仿草場但無對手呀，有冇隊肯踢呀

如果有隊有興趣就留低tg啦

我同你地一隊得唔得

幾點？

樓主呢？

留低tg唔該